有冇人近期收過自稱強積金顧問嘅電話？

是咁的 頭先做做下野 收到個電話有位自稱強積金職員打嚟同我預約見面商討有關強積金嘅文件 我一開始聽到信以為真 好認真咁同佢約咗後日見面 收咗線之後 我先醒起覺得係編案電話 強積金職員點會約你出嚟傾野 有冇人有類似經歷？

有，點左條友 去m 記見面
最尾飛機

我做政府岩岩入職左無耐
都有收過
佢打我公司電話問係咪x先生
我心諗我岩岩入職都知道我姓咩所以以為係之前入職揀強積金組合果D野
所以應左約
聽左5分鐘走左
諗番應該係跟政府電話簿cold call

佢都約咗我去M記 老實講如果約我去Starbucks會可信啲 依家後日可能玩下佢

咁猖狂政府部門都打嚟？ 其實佢哋係咩人

係阿
其他同事都有收過
我果次係AIA黎

如果真係有重要野既話唔會約你去M記傾咁撚ON9
起碼上office

其實算係詐騙咼 公司知唔知呢件事？

攞正牌犯法？

係囉都唔專業既

如果有事，係你求佢幫手
點會佢搵你